美民主黨眾議員奧馬爾：美國繼續經濟制裁伊朗是超級惡棍級的暴行

【IG被hack del埋】自撚私留學生剪手帶 違反隔離令 入黎再follow同share

阻膠就係賤，全部都要死

唔全力剷除伊朗政權

每一次都比對方用人質來綁架

收皮啦呢件野就

點解咁多阻膠

呢啲pk應該驅逐出境 睇嚟下屆再下屆千祈唔好比民主黨揸旗

伊朗就黎滅國啦喎比武漢肺炎搞到

中國病毒已經接力制裁緊伊朗

認得呢條友，之前話wuhan virus racist 跟手比人串what race is wuhan

e條八婆都on撚9

伊朗就算中武漢肺炎中到就滅國都唔肯減少核武儲存量

omar就算鳩數啦

叫親奧馬都係on9